點解Aika會變到咁

點解佢要整到明日花咁

屌係囉